左手有一個如針孔的小血洞傷口

天水圍疑現「拮針狂徒」！昨晚（19日）一名女子與友人行經置富銀座，被一名迎面而來的男子碰撞，感到手臂被「拮」，隨即驚叫，對方雖有道歉但急步離開，女事主隨即查看撞及處，發現長袖衣物下，左手有一個如針孔的小血洞傷口，女事主擔心不已，趕往天水圍醫院求診，並報警處理。警方將案件暫列襲擊致造成實際身體傷害，暫時無人被捕。

J黎姐，嚇我唔到嘅

愛滋針

第一時間都係諗起呢樣

又開

第5個

N賓

25

橙 n賓

周街可以拮女既時代來臨了

陳豪.jpg

Nben

愛滋針呀

殺到黎啦

n_benxxxxxx

貴黨個副主席正仆街